Browser router -> untuk memberi tahu komponen tersebut menggunakan router
router -> tempat komponen berpindah

Router dibuat untuk membuat suatu dapat diakses dari komponen lain dengan menggunakan Link.
Misalnya untuk membuat suatu komponen berada di halaman yang berbeda dengan halaman awal.

cara menambahkan metode router dalam react:
    yarn add react-router-dom
